放二手lg g6

95%new
行機 仲有半年保
Full set
2350

可大家補錢換機

企街都收1950啦

算啦 android 機唔值錢

買水貨都唔會買二手機啦

501

1000蚊收

放到就放

2000

出面二手賣緊1800

放到1500都笑

咁我要笑幾次?

502收

LG 回收價 二手手機回收價 行機

Lg V20 H990N - $1300
Lg V10 H961N - $500

LG Q6 M700B - 600
LG Q6+ M700A -800

LG G6 H870N - $1800
LG G5 H860N - 700
Lg G4 H818N 雙卡 - 300
Lg G4 H815T - 200
Lg G3 D855 - $100
LG G3 D858 雙卡 - $200
LG G Flex 2 - $300
LG G Flex D958 - $200
Lg G Pro 2 D838 - $300
LG G2 D802 - $100

Nexus 9 - 300
Nexus 6 - 400
Nexus 5X -200
Nexus 5 D821 - $200

燒底板所以放?

g6會燒 ?

2100收你，有意留tg

2150俾你 岩既開個tg

2100，啱嘅tg:kinsou

push

仲未放到？

1950

2150就俾你

去我樓下交收1950俾你

如果去lgg6個post睇完仲會唔會有巴絲想接貨

好想要樓主部二手機 求你放比我

where?

青衣

狗也不屌嘅U Ultra 換要補幾多

有幾差?

想換機

up